其實呢個地步根本係大家鬥癲

今次元朗單嘢全世界發夢估到係上面俾錢啲黑社會做嘢
到呢個地步政府已經失去哂理智 連黑社會都出動埋
上面就係知香港人太和平 唔會發癲
如果我地做啲出乎預料嘅嘢 佢地應該應付唔到

你想點出乎意料啊

其實最大問題係香港人無呢啲武器常識
外國就話成日玩呢啲姐

唉屌
同埋班和理非好心放低啲道德潔癖啦屌

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

家宴兄，終於見到你唔係post香港各大學創校歷史沿革

啲人已經癲到打平民 咁都唔反抗真係cls
同呢啲癲狗講道理有撚用咩 都聽唔入耳

推

咪臭屄囉，畀人打還拖係reflex action 嚟啦

突然覺得共產黨係宗教嚟

如果有過萬人上齊裝入去，真係都要驚佢地？

不嬲，唔係使乜無神論唯物主義

wargame撚係時候出嚟啦

只要克服到恐懼我哋就贏

希望大家癲既同時都係對準政權

文化大革命